玩鬥地主比左膠同事話我歧視

岩岩同啲同事放工喺office賭下錢咁玩鬥地主我出joker梗係大大聲咁叫黑鬼點撚知又係個條神經質八婆聽到打比老細老細打比我叫我地收工唔好喺office賭錢屌佢老母仲話我講歧視說話唔好咁大聲比同事聽到

你收工仲唔嗱嗱聲走 留係公司托咩

賭錢賺外快

屌 搞到我諗起中學果時 小息又係同fd玩鬥地主
出四條大嗌炸你老母臭閪 點知校長經過
最後記左缺點

個缺點係因為唔揾佢玩

死八婆